有冇和理非可以一齊發夢

由6/9 到而家，差不多次次都有去。由一開始100萬 200萬人有fd陪
去到 光復上水沙田後已經冇fd一齊出
自己一個去過將軍澳
一個人真係好悶，有冇人可以一齊發夢

你夠唔夠勇武既先????

和理非

推到有人一齊去

推

唔好意思 阻一阻你
有關聽日深水埗遊行 快入

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

加油

冇野了